認真馬會tips

柏雷素爾基本上已經係中游
剩低既比賽贏晒又好，輸晒又好，降班又無佢份，亞協亞冠又無資格，反而仙台維加泰係降班份子，一定要贏，贏未必留喺日職，但輸一定降班，通常呢啲情況都會爆發小宇宙

點睇日職今季冇降班？

今季日職無降班制

自膠

此post已完